起來 不願做奴隸的人們

大限已到，全面起義！

全面反抗

大家全面起義

起義呀